# Tanju

Fil Necati Linux projesinin Github üzerinde çalışan bir çeşit amatör pacman paket deposu. 

Eğer eklemekte ısrarcıysanız alttaki satırları `/etc/pacman.conf`'a ekleyin.

TBC

```
[tanju]
SigLevel = Optional
Server = https://raw.github.com/fil-necati-linux/tanju/master/repositories/$arch/$repo
```
